港女要求低, 男伴似古天樂就足夠

根據今年政府統計處公佈首季的《綜合住戶統計調查按季統計報告》，40歲或以上的單身熟女

佔13.3萬人，比2001年7.5萬人，增近八成。 剩女有增無減，主因港男北上尋伴侶。即使口說

「唔恨嫁」的港女，眼見自己已近熟透，不少都會向婚姻介紹所求助。 年薪30萬唔願一齊捱 專

為中區專業人士配對的顧問公司負責人Terry爆料，指大部份未婚熟女都是專業人士，「當中不

乏中環區人才，包括醫生、律師、銀行家、大企業私人助理或教師等，而35至40歲的女人更佔

四成，希望趕及高齡產婦前結婚仔」。 Terry直指港女擇偶非常有趣，根據不同收入有不同考

慮；年薪80萬以上女士，會要求年薪、學歷、品味相約的男士，這類剩女多數會開出不切實際

條件，也是最難搞的一種。「例如一個年薪80萬的女客人，希望找一個學歷、品味相約、唔使

太靚仔，差唔多古天樂咁就夠，可以光頭但又要型」。 而年薪30萬左右的女士，就一天到晚發

夢想嫁有錢人，她們都愛說同一句話，「我都賺唔多，唔通仲要同另一半捱咩？」 相反年薪50

萬左右的女士，會覺得自己賺錢不多，反而會願意和未來一半互相扶持，亦不介意另一半條件和

薪金比自己低。

嘩 真係好低要求

呢啲
係
乜撚
嘢排
位嚟？想
睇
撚死
人咩？

年薪80萬以上, 想包養條仔既話, 差唔多啦

有呢d港女真係香港男人福氣

成世都都唔到古天樂

你揀人人揀你 人地條件好仲要同老處玩？

我都要求好低 條女似三上悠亞就得

五毛資格要求低
似樓主就夠

講廢話咩人地年薪80萬 係男人先會自己搵萬幾一個月仲覺得自己搵高瘦大波白滑美女係合理

似古天樂有乜野女係食唔到

source?

咁佢地點解唔搵古天樂

因為古天樂睇佢地唔上眼囉

講樣古天樂又唔係真係算好靚果種喎
佢呢種最多叫型姐

有冇睇過楊過時期古天樂

睇番後生古天樂啦
脣紅齒白

仲白雪雪果陣就靚

我要求直情係低賤呀 女伴有沈殷怡咁就夠

吓，出道個陣起碼T1級數
如果玩埋現代醫美，實靚仔到仆街

晴報?

老處都係處

2013 年舊聞 ...

咁清會食老處定幻處

「主因港男北上尋伴侶」
咁睇嚟毒撚唔係人
難為啲連登仔仲話邊個溝支那妹就係賣港賊

去跳舞群組搵鴨陪啦

40歲仲未埋單嘅話
不如做老姑婆仲好
拍得拖嚟都起碼45歲先至生得
咁老仲邊有精力湊仔

似古天樂要求都低
咁高要求會係點.....

個女客人都就50 希望再訪問佢已經百萬年薪攬住古天樂威俾班葡萄連登仔睇

姐係要坐過監？

佢唔係最靚仔，都算好靚仔果種啦

唔係叫你睇佢依家50歲膠面，睇後生果陣

港女要求低，條仔似八兩金就夠

咁個港女個標準應該都係講緊而家個膠面版姐

港女

鄭欣宜就夠

似古天樂應該多數食仔

但古天樂最少都揀郭羨妮喎⋯⋯
雖然郭羨妮會痾屎，但都叫港姐冠軍級喎⋯⋯

係呀，要港姐冠軍呀，亞軍都唔好諗呀

鐘培生

咁我有機

其實老女人都可以係寶石，但係身為男人真係好現實咁講，80萬年薪既男人寧願玩PTGF都唔會想養個老公主。

而30萬年薪既，講真俾你搵到個年薪80萬既，如果你唔係真心真意對感情人地大多數都唔會埋單，畢竟個個都識計數。

反而我見到既都真係同篇野既差唔多，搵5，6萬一個月既人最實際，佢地知道人上人好難做到，同埋文職黎講升到5，6萬都係大多數有能力同智力正常既人，知道人人有困難之處就更識得體諒對方。

你又知係處

後生吊高黎賣 到30歲先開始急 但要求男仔有車有樓

女士們 調返轉你係男仔 你都選個23，4歲啦 貪你老個系夠鬆咩 都唔識將貨就價

咁一定有好女人嘅
我20幾歲個時都曾經對公司某個40幾歲女同事有興趣
有次飲醉酒送佢番屋企真係想...不過佢有男朋友

啱呀，咁既錢人地叫鴨都可以叫個靚仔，只不過佢可能厭污糟

處都唔係就更加冇討論空間

去大灣區

屌啲分段乜撚野黎

宜家都好過九成香港男人

去到項少龍果期仲係有D o靚仔味

古天樂後生時好靚仔...

女人30歲打後就唔好咁多幻想啦
女人一過30個樣就開始老
人哋20歲堆女有資本素顏都可以有仔溝
老女人試下妝都唔化睇下有冇人會望多你兩眼

20歲巔峰期想對另一半高期望我覺得都合理
老女人嫁唔出就算啦好嗎

光頭古天樂

有請鄭展強先生

哈哈哈哈哈哈

又係樓主隻藍媒contentfarm狗

香港有幾多個古天樂

嗱，老咋，冇話過處喎

平平無奇古天樂.jpg

好似Rap緊咁

自己睇多次篇文

教育制度及社會服務型結構造就廢男
娶大陸妹都好正常
但分分鐘而家係大陸妹都睇你唔撚起
淨低只可以娶村姑
而村姑大多數都有秘撈,咩洗頭鋪呀,咩魚蛋檔呀
總結香港男人養埋老豆老母自殺死算撚數啦

古天樂宜家膠左都型過9成港男

別要賭 天命最高

古天樂屌我都制啦咁靚仔
利申非GAY

但佢係gay架喎...

繼續單身

女人到30會有一種 不能言喻的女人味

比到你既只係性經驗似三上悠亞
樣就係60歲以後既夏惠bb

似口吃多啲

見你咁講我念起杜汶澤講果段
「#人生支援金句：連古天樂都話食相頭唔輪到自己，咁杜汶澤你食屎啦！」

起碼王子、總理、百億富二代

平平無奇古天樂

靚仔到男人都想屌佢

而35至40歲的女人更佔四成，希望趕及高齡產婦前結婚仔

趕咩及？
已經高齡啦喎

嘩 咪玩啦！
咁都唔靚仔

就算冇微調，都好靚仔啦！

MAN到咁嘅程度
真係好難想像佢GAY

唔使太靚仔，差唔多古天樂咁就夠

古天樂其實幾完美， 靚仔又得、型又得， 夠高大， 有錢， 毒撚，有義氣。

呢篇野幾多年前

40歲都靚仔過哂而家姜濤果類韓風明星啦

其實要個正常就ok㗎喇

佢真係勁吸引，
我識所有GAY男仔都性幻想過佢

其實係唔係呢D機構先易D接觸到呢D痴線女人姐

我歌聲似古天樂 ok?

女伴對奶似葉子媚就足夠

靚仔先至多係基佬呀！

咁你地男人夠日日話後生大波靚中產處女你地先睇得上眼啦

講真佢高度麻麻啫，頂籠175

古天樂有案底

咁港女想男伴有咩案底先？

講緊個LOOK

葉子楣對奶係打針㗎！

好似佢咁10億8億， 邊條港女理佢有冇案底

內地男 一嘗結婚夢後就會離婚 所以唔結好過結

男人反而30打後仲有價值
甚至30歲先係男人巔峰期
女人睇男人真係冇咁睇外表
而係會睇下男人經濟狀況個人成唔成熟

你會見到好多女人都嫁個老過自己
反而好少姊弟戀最後結到婚
我都覺得男人未有事業基礎同成熟前收收皮先
第日發到圍自然有條件揀女人
同女人時間上係掉轉左

有錢女就包養靚仔
無錢女就等人包養
中間果班就財政獨立
其實都幾Make sense

30歲係事業有小成， 40-50歲先係巔峰。

要求低都古天樂，要求高係點

冇撚嘢呀80萬年薪
7萬銀一個月都冇想食古天樂

等如一條港男揾6萬幾 想娶明星一樣咁撚on9

相貌平平無奇

古一定唔止10億8億咁少，乘10都可能俾少，但現實上唔駛古咁嘅樣有1億，又肯同條女分享，d普普通通女仔已經受落

所以保錡咪可以溝到沙律lor。

仲要入去受過
人生夠晒精彩

有案底無問題

剩女有增無減，主因港男北上尋伴侶。

剩女多又係男人嘅錯
佢地都可以北上揾仔架

都要個論壇一樣夠要求低
潦幾隻字夠打飛機

全香港有冇0.1個%有古天樂咁樣呀
屌

但有案底

條女未講完, 光頭又要有型又溝到女應該講緊呢個

SORRY 貼錯, 應該是呢個

佢要求有古天樂咁樣姐

無話古天樂咁有錢喎

你班港女諗下自己咩料先啦

港女真係好撚老土

古天樂已經接近全亞洲最型，加埋有錢有地位，如果第時我條女比綠帽我戴，個對手係古天樂我都會欣然接受

利申：冇女

我都話我有秦始皇

呢編野好似好耐之前

係最著名嘅copy & paste

包養就淨係要靚仔啦，而家佢又要古天樂，又要搵得同佢差唔多，你重睇啦你

屌你，篇文2013年㗎戇鳩！